唔好睇小地盤中佬

遇到呢d 開好硬碰
一定要等人多
d扎鐵 釘板佬冇性
日日返工 擔擔抬抬 日曬雨淋 個個硬到仆街
一定要夠人先好反擊

光復香港 時代革命

推

冇人理

上

屌